[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (78)半週年 2020年仲玩L&P

開柒左tim, 是但啦反正無人睇#1

留名

新手留名

下次直接右上撳個3點有得以此留言開Po

2020年仲有人未識開po

我幫你撳咗#6舉報

做紅衛兵由今日開始做起

少開post，點估到今日會中伏

#1000係你仇人

打到明#1000 提人唔好中伏都要踩落去點幫佢

潛水了

RAP

法國連登好無愛

睇黎今個暗拳pickup又突唔爆, 仲差250碎

急咩呀你見我咪玩得好地地

RANK 既差距

新手仲勁過我啦 成對新角 我用緊土忍咋

同時買中二同暗拳碎 點跟

你望下我隻赤法係第幾隻新加角

仲用緊拉瑪達彩花水赤法 千年古董

點會夠土忍舊

拉瑪達呢
今個星期ARENA 3隻同最初比人電到飛起個隊只係差隻光戰

限真.老patpat先有舊限
彩花唔洗講 就算課長都用緊

@賭神

咁我基加同二王子叫咩首日 pickup組合?

守隊聽日唔想用基加了

100cost得老屎忽先養得起

有咗斷絕之後好撚煩喎。。

老LLM 依加咪 PU 緊

今日守0

今日打咩隊先得架

凡事都有意外嘅

日日都守0就話姐

你未pu就99咗啦

新手多石挖實99到架喎

邊個咁蠢會99呢隻

扮多d 我聽日搭車睇下你地戰績

SORRY 囉

新手成日俾老屎忽笑鳩, 棄了

挽。。。。算啦都係

雞已執

親密度要升有冇咩條件
係咪同隊刷關就得

想問下公會料點儲？ 淨係靠幣換？

我係每日換要升石象嘅大中料，同埋換定下一個石象嘅料

真心想知點樣先唔算係登入黨?
每日都有清體、清任務、貢獻3次同打公會戰

應該包埋定期上po睇人曬命抽中咩好野

呢排真係唔得閒追post，你都知個post有時光速推, .gun

用魔既升哂97faith先
同埋要升隊友親密度/召喚獸共鳴度

常用果幾隻親密度都升爆架faith我再搞搞佢

faith 你升一升菲娜, 熄淨加faith招技 同裝堆加素早既卡
幫想升條友裝愛之誓
掛一陣就滿

Brave 97無紅茶先係麻煩

係

試過點樣on off技堆垃圾侍都係唔識默想

召喚獸共鳴個影響先大 無共鳴既可能得番10 20%能力

常用個幾隻都差不多升爆架

咁樣講 每日清體 清任 貢3 打公會戰
係永遠都擺脫唔到新手期

有冇咩方向可以提供

12pack

刷裝

你望下你彩花防具熟練度仲係E

屌你咁講一講 我先睇到我隻中二70brave
即刻升先

F巴已經寫咗落Excel

見我哋成日笑飛雲(70BRAVE) 都唔識CHECK 仲話老C FU

打活動我冇落彩花所以熟練度冇升過

控到50faith就踢左佢出兵營
唔記得仲要升97brave

BTW 你有落彩花可以自己考慮下光戰升FAITH 定KEEP 30
FAITH 會影響補血量/復活成功率

我諗住光戰唔升faith俾人魔攻冇咁痛

所以咪你自己衡量

另外想問活性孔差80塊左右就拎到，而家配黑肉仲有冇得玩?

黑肉極度食裝備同咭 你無啲裝同咭只係俾人用黎秒既豆腐

但係就咁睇你3隻角都冇一隻係共鳴10

抽運卡

啱啱出10粒 就黎突2

咁裝俾RAIN有冇用?

拎石刷商店啦
唔係又等下次復刻掛

其實每隻都有一兩個共鳴10咁岩而家呢三隻仲練緊

最後3日先開始用石刷

200啦DLLM

小薯唔撚突爆, 等伏刻

一周年

你之前已經有就輕鬆突啫

任抽㗎喎。。。

每日刷到200應該差唔多突得爆
不過你咁遲先去抽

嗰陣仲係做緊登入黨
邊得閒同你研究咩卡要抽
有石都拎去抽角啦

剩係土忍張卡面已經值得抽

辣殺燈入黨 咩原因突然12 pack

dllm 又萬6石先中下下咁玩真係你玩埋我個份

萬6石夠你換好多碎

連有呢張卡都唔知

返工悶玩多咗
跟住就課咗落去

突爆不是夢

洗濕左個頭

無張咭買碎都無用啦

咭要升爆真係難 除非重課

特別係抽到新角又冇理由唔升
中哂伏

買定碎先
相信自己一定會中

dmc 點配隊呀哥配桐狗定水槍騎好

你打咩
BTW 你講VERGIL?

0鑽啊 DLLM

我抽咗7下, 3隻阿婆 3隻TRISH 1隻KYIRE 換咗LUCIA 番黎

咩都打下
呀哥緊係vergil。。。無玩dmc？

無, 佢自己有100萬追打你配水槍騎我睇唔透以為我記錯啫

防毒
桐狗又好似太舊無角無人權

水咁多嘢防毒
BTW DMC 都係等山本強化

好型
我dmc12345都爆過

原來除咗dante夠換其他一隻
換隻vergil好似都唔錯

dante睇落最難夾 但最型

衰無貫通

唔夠角
唔想係pad po問 啲老patpat串到

咁都叫唔夠角
又大魔女又盛

DMC 成SET 都好撚難砌
LUCIA 我差隻木魔女弟子

你知唔知好難齊角 每隊差一兩隻都已經死唔到形

召喚獸共鳴起馬要練滿先落場啦，你都已經維持咗未練滿共鳴，差唔多練滿呢個狀態好耐 Faith 唔講了 都追魂call 咗好耐，裝備完全係鳩hea
你每日清體究竟清咗去邊熟練度又係冇練

新手我會成日留意啲裝備同練度，因為我會定期調防守次序最後幾位，好似水木林個問題係裝備整錯晒Type

我之前大王子奧丁未滿共鳴

得啲舊角砌唔到
做登入黨算

睇進度架嘛，同期Dr.D 都就快脫離新手期一真重成個月都係樣樣唔掂嘅狀態 過多半年重係新手點搞

當我發現整錯果陣已經冇哂圖 所以用住等

我整個D裝好尷尬 阿妹都唔知幾時先有衫着

未有rain專武同取代大王子嘅打手之前
me永遠都仲係新手

其實冇乜所謂，起馬叫有裝用

全ribbon隊我今日就追撚返班阿格黎轟

斷手阿格

DMC 成SET 係要EXACTLY 果隻先砌到 E.G. 木魔女弟子推SB +延遲

最後幾位點解無我份

整咗隊呀哥隊2-3萬倍 都好玩 不過應該過唔到難關

今晚中二首戰

試左陣 希望陰到人

咁不如我讓個位俾其他巴打入公會算啦，我轉頭QUIT，有緣再見

其實你清體真係清咗去邊 係唔係無爆水刷嘢

咪清哂係個活動度打HARD關，之前每日送個500體我日日都有清哂

唔洗,只係覺得你召喚共鳴 Faith呢啲基本野點都要掛滿下話 又唔係難

最慘係你個同行者LIST 都仲係單吊男主又少上水, 你有無升錯嘢 升漏嘢無升到都睇唔到

我真係QUIT咗啦我見你地話好多人排緊隊，都唔好意思阻住人

其實我唔識點轉

編成> 同行者設定

呢個我都想問
其實每個屬性都轉左唔會同all個setting撞左咩

同你係唔係用SKIP 卷多
共鳴果啲 每打1場+1, 用SKIP 卷唔計
共鳴升到10要打1000場

只係見你玩咗兩個月但係樣樣都冇乜點升先叫你升下,所以先俾一個禮拜時間你執執姐 正常人見到啲共鳴同F值裝備呢啲基本野都膽心啦,你真係有心玩咪聽日入返嚟

你揀助人個時DEFAULT 係出ALL, 但係如果你揀屬性揀人就會係出你SET 果個屬
同可以喺FD LIST 見到

共鳴個D我真係有練

小薯表示好努力升緊SR 綠魔, 唔好踢ME

主要係呢排打活動要用個幾隻BONUS角掛，共鳴度咪卡住咗

SR
新手表示我練緊N卡咋

N 先係全驚最珍貴既角, 全GAME得隻, 珍貴過100COST

係咪個隻法師？
依家我刷把坦大劍幾日都未刷完

我諗F巴都係想講你公會戰個幾隻角用緊果D無練only

因為一般人淨係望到你公會戰個3/6隻, 假如你一路練其他角但無郁過公會戰個3隻就會睇落一路都無變過咁

主線勇壯果隻綠袍之前覺6咗拎佢件trust

GREY

到時你無3男3女打等殊會戰你就死

藍毛毛好似係男人
好似係

本會只會對唔蒲頭玩家作出提醒
真係忙上黎講句呢排成個月都無乜時間玩都無乜所謂
請搞清楚概念
最緊要有心長玩

呢排成個月都無乜時間玩
勿念

你就早d lan啦

Chiame都新手咗4個月但佢會理我執下裝而家都好咗唔少 不嬲唔驚你唔勁但最驚你做登入黨潛水唔理人

已經預備好垃圾隊黎打
大王子 光戰 劍聖
會計 阿妹 水肥

肥llm

呢排真心忙，但每日都盡量8-10抽時間打會戰架啦

新手咗半年

上到3隻99已經好好到時男隊點睇都係一隻中二秒3隻 女隊土法 阿格 計數妹

鏡花水月

鏡llm

今晚MK仔初弒性感
目標係拎到3分

你同Reol 兩隻活性99 MK .gun

追追下po見到依到笑咗

本來覺得好嚴肅下

又唔係限定
你遲早都會99架啦
冇活性孔濕滯啲

今日我重轉隊，忽念

我俾會友欺凌 會長仲笑得出

對乜撚企業

13隻個百rank，打條撚咩

mk係中二王？

突發唔生性 等下次pickup/自選

10抽就中係難啲突滿,我好明白

冇十抽中過啊

唔係RJ人啊

會腸冇得再比人2020

重攪便

g持

明明未岀過陣個個插鳩中二王
岀咗之後真係個個都插緊中二王嘅？

我地公會應該算少中二王子啦唔係好合理咩 話唔抽就唔抽

第二句個插係第二種插

不嬲多Gay佬,會長其身不正就係咁架啦

班友話唔抽跟住唔小心抽中
都唔係真心鐘意中2

唔小心抽中又練火真係包唔住紙

咁落去就岀面具呀伯 面具大王子 面具光盾吸營收此風不可長

得7 隻，唔算多啦

所以我前排見到佢地嗰個話唔小心中
覺得型棍咁認囉
仲要嗰個都好似好歐
得我抽左2萬

根本班GAY佬係少數派

7/30未計想抽但抽唔中過班

你當飛雲巴死架

gay你屎忽
用男角就gay咩logic

人地識反燈自己 得你咁傻仔想要之後追到中

會腸係咪gay 答我！！

唔係

唔駛人答, 望下佢隻火伯就得

仲要玩上咗年紀既

當事人走開

兩個層次點比
淨係張突爆D牙寶卡已經車尾燈都見唔到

上咗年紀先多花式有經驗

今晚留法隊俾我打，唔要有rain

聽講你之前好憎隻中二病依加99

不嬲唔信燈
講傻仔想要之後追到中
你係表表者

我都唔識反燈, 次次想要果啲都萬萬聲

我地講好咗唔提舊事

蛇鼠一窩

清你係咪qoute錯人
我冇咁講過

一討論男人啊阿伯啊Gay啊即刻推post好快

時西所迫掛

。。。。。。

珍

太飢渴

好似貓b帶起

飛雲巴唔係用同一種賽具 唔洗拎出黎講

我見到個個都玩中二忍唔住要糾正歪風

呢句係中左之後打
因為佢喺home畫面啲動作真係中二到打冷震

屌那媽我抽情人節同光KILL 咭抽撚到差唔多做曬消費任

扭下扭下咁 又駝背又抱住自己

會放HOME 已經FAIL

屌住用
上梁不正

菜具

PIN 佢 bin c

又有碎

250萬石

你隻水月我都有放過home
中左冇理由唔睇下啲動作

強烈建議消費任改做自選碎

口裏說不

記得好似pH巴立即轉重放埋圖

好似Ultraman 個動作

期間限定幻導石消費

其實唔係太屈
主要有隻土法天敵係度
秒唔到佢俾佢範圍秒
因為你一定先手出-HP無左幾百血

最快轉好似係pH巴

你要魔狼

易死，但係回避高到打唔中

任何野都有天敵嘅冰劍打rain咪又係仆街

土法必中 不過土法打隻隻物職都勁

好肯定佢幾歐下對比我黎講

月LLM

你連啲阿伯都玩過

琴日又俾人燒到仆街

水場都見到火抵比人燒數薄啦

今晚放棄基加

除咗Lucia

唔知到時大波佬有幾多人會追

水赤水場好勁咩？

好老實，必抽

視12PACK 如糞土

會腸一更新完就換icon啦

所以我隻光戰咪整咗25%火抗,呢排贏唔少Rain隊

是但入隻土法黎打已經守唔到第2場因為死左無得補返血
勁d既隊直頭一場清你

丁丁用水赤守140RANK 你話呢

重未可以放晒3隻物角，2020得一件

你有第二件物攻裝隻角架

2突咗了 一年後就用得

分享喜悅

3D太柒

一定好勁 用樣換強度

我都唔知佢做乜
好打還好打 但真係成個劉馬車咁

GUMI 整3D 真係好撚JAGA

冇

ap太大問題

冇ap卡都唔諗放3隻

收皮啦

DLLM 仲要CAP 埋圖, 你話你唔係GREY 都無人信

有 喺其他人中歪之前你已經有

手指天似足ultraman

一定又坦又打得

持久度 力度 速度應該差d 裝備搭救

你確定唔係因為阿格?

你俾佢打下飛支啦好少可有呢個機會

佢果隊得隻水赤有少少攻擊力, 我到依加都唔知佢點運作 ( 所以咪日日見佢唔執雞就0)

兩個都係金甲，大波佬9成 80cost

出100都無人抽得落啦下麻

sor我錯
水__世界第一

得80你都追？
真愛

藍毛毛都係金甲

會腸已經準備好晒大波佬配大波卡

應該70 Cost 跟早期設定就 維京 騎士 士兵

___LLM

會改掛

雖然佢只係用曬外掛先同男豬平手

就憑會長句9成80cost
就知道幾多cost都唔重要 會長都追硬

個個都當大波佬流，明明好砍得

金斧一定有大投砍

唔好話80cost
50cost ssr都抽啦

你明顯未打完主線

冇當佢流
但佢真係好樣衰

追到6章2追咗我4個鐘

第七章佢咪俾人打到仆街

一時錯敗係人都有

冰劍

佢係俾激戰完既男主打到仆街要靠黃金甲保命

實會強西龜來

似係單體高傷再吸仇

又要俾水晶教主魔改造

水晶教主起碼100cost
講定先 會抽

面具大波佬。。。。

仲話唔係GREY 玩到好似F咩咩啲圖咁

教主無敵盾真係走唔甩

不過真係100 cost 唔出奇

師父死前同二王子見到佢都話佢係強者，要打硬仗

補加打手都似

光輝XXXX 水晶教主

土法既防盾
計數既0詠唱技
彩花既奶力
阿格既AOE狀態技
咁撚劃時代破壞平衡既野集於一身 唔抽真係傻仔

BTW 唔知會唔會第三彈
投票結果

唔撚抽 我話既

+1

oyo

你兩個不嬲都係傻仔 唔計

你呢D非洲撚跟本唔會抽中

冇石抽OYO啦到時十抽參與下

望住你地玩弄OYO

中唔中都唔撚抽

未婚妻我就實抽

法國呢到係歐洲人同gay佬惡哂

pin home 放圖

講定實抽 = 會爆死

真我次次都係

Ok 6月1睇你表演

抽野一定要無心流 志在參與咁

要相信爸爸

死撚咗佢啦 幾個月加埋炒咗我10萬石

已0 THX

你俾條女抽咪得

咁咪俾佢知我課咗金 同自殺無分別

SE爸爸派既

追課㗎嘛無理由課定5,6pack
佢有玩手機game 實知咩事

半週年儲石無抽成個月
好似係

我自己本身都唔會課定咁多pack啦有石係身就手痕

可能十抽中呢唔洗追

揀中黑肉
1分都冇 完

有破滅都0 JAGA

黑肉一散功就俾人斬中

殺左2隊火隊
會計妹,啪啪啪

明明諗執一場雞先, 點知對面隻lucia第二戰先開活性孔
畀人射到變蜂巢, rain第一round就畀人射死咗
早知打番基加算

阿格一上到狀態真係立即贏

極醜惡

點解會有人係呢個場用25仔

閪女人

TSYM 轉咗隻貓女出黎FOR SOME REASON

做乜隻131 仲未有人收, 隻阿格就無TP +無AP成隻=殘廢, 隻RAIN 就無AP

識玩

又有d 古怪bug

輕鬆6星 .gun

第二場用冰盾

炒咗啦 對戰濟呀

有2戰仲叫炒咩

黑肉一散功就比人斬撚死

唔夠誠心

阿格LB 神技
我之前打輸比阿格就係呢種情況,
其中一個中混亂變左傻鳩, 醒返兩個隊友巳經死左

用完第二場咪變傻鳩

第一動輕鬆贏冇乜扣血
第二動都唔會差得去邊

會長第二戰隻阿格 都係好勁喎

會腸嗰隻例外

尾刀拎ap

對面果隊... 好獨特

冰盾, 病王子呢D SSR坦 實用性同光戰差太遠

冰盾好多血ssr限定公會戰必岀

阿格廢到人地一隻真係搞掂

今日重要廢對面阿格

光戰識行後幫4眼上盾第一次見，唔知點先會咁做？

任何一隻坦都同光戰差好遠

同土法有時會突然走去幫隊友上魔盾一樣,
使用時機同條件不明

有咩咁不明
我熄左物盾 佢就每場先放自私盾 再放魔盾俾光戰
好穩定喎

兩場都對黑肉拎到4星算係咁

棄驚同怪獸會唔會又入二公子筆記呢

會長呢個情況係因為阿格幫光戰上咗盾 咁佢打唔到人但點都會放盾 咁咪放俾計數妹,因為佢冇盾,唔難理解啦

應該要距離上冇敵人，但係點解會上4眼唔幫自己上依下唔明

睇#372

原來係咁

對面隻黑肉攪過啲咩黎 點解會慢過阿格

BTW 佢招賊閃一散功就斬到佢開花

有時候個坦無啦啦行返轉頭放盾 陣形亂左隨時出事

再勁嘅中二王都係要死係sasa手上

不過都要循例屌黑肉當招天刃係遠攻咁用又無傷

斬唔到啲打手就係要分散行 要求對面唔好上愛誓

唔洗加密啦

你依隊隻rain好勁睇咁多場

有啲諗法 壓到30 Faith寧願上唔到AP回復小都要坦下魔傷
但係係呢個場冇乜作用

錄咗無得up上黎對面有愛豬 一開波就斬死咗呀妹 靠sa同黑肉2打3

百RANK 大神日日轉隊.GUN

佢壓到30FAITH 變咗隻上唔到狀態+得2TURN 貫通既打手

前排打過對面幾隻25,
一係土法一炮秒, 一係中二fing一fing就秒
同佢個路人甲造型好夾
我地公會今日上場既好似一隻25都無?

冇晒

反而我想佢上愛誓，最好中間添

up 上 YouTube

真試隊對面都有愛豬西

二公子已記錄在案

trytry

冇乜所謂啦,回得唔多,加上有冥想

呢到由Day 1開始踩25仔連件Trust都係最垃圾等級

我指佢不動無名劍廢咗

我係grey-ga, 所以

係棄驚撚害你,搵佢尋仇就得

其實攻隊 我隻啊格放咩卡好

突滿鐵巨人
三突草苗
三突大波佬

唔識揀

淨係見過飛雲用咗兩三日就收番埋

咁本身25仔重要靠不動Stop人已經好慘當然靠貫通+暴力

其他兩隻係咩先

魂初戰 結果係0星

個活動d SKIP劵其實係咪無用

懶 已用哂

佢咩男角都練,唔計

光戰會計妹

得一兩發貫通 都好慘啦下麻

都係build 坦 靠頂到2 3下再等彩花補, 所以彩花一死 就會成績好差.
如果揀中 劍聖 中二王子 RAIN比佢地斬兩下都會崩盤. 中黑肉都有機會miss 都完場
近排都係執左 D 光戰先, 係今日見大家都打得77 88 先膽博膽, 又比我撞正廢黑肉.

有嘅,每日限打3場Hard個啲可以全Skip,反正都係拎個幾十張券

其實黑肉唔係頂咭既草笛都夠做

發覺你班友愈黎愈勁要早d打

對面開始打, 準備和

佢地啲卡都幾黐線,張張都99lv

新手已撞

25用ap超多，一定要開技減ap用量已經廢咗

唔夠我柒
好耐無試過0星

活動2隻UR 送碎個隻廢係 定律

我記得呢隻野會腸都話佢係FFT第二彈紅茶

紅茶唔算太差, 25真係

草笛, 幫會計妹加吓命中

而家見倒紅茶真係執到寶咁見一獲打一獲

紅茶起碼打得中黑肉

打曬87未

不得承認中二係好脆弱

中二99lv同中二89 lv 血量差得特別遠,SE Baba故意咁set
狗嚟

抽到必中既都冇好野

紅茶都叫上得場

新狼卡直接加器用補命中

我冇

佢要靠回避搵食
但用侍放虛像 就會虛像>活性>攻命 先上去斬人
試左幾次都係麻麻地順

你入咗Excel了,勿念

直接加命中加多啲

好

會咩 99有幾多血,
我依家89 lv 都42xx , 上埋HP技有47xx /45斬抗 22防 覺得都夠用
硬食阿格不動+劍聖突 都仲剩1/3

基礎HP差4XX,如果有用HP技/HP%裝會好明顯

裝備有命中劍/介，卡我唔係好鐘意草笛

今日咪俾張突爆草笛兩刀斬撚死咗隻黑肉

頭十幾名公會戰要有大貢獻連三隻99都冇係難d既 都明

反而其他數值差得唔遠,呢隻係特別啲全部壓晒落HP差到

呢個價錢, 勁d都合理既
89->99 200碎=20000鑽
我就不了

再用中二王防守就斬死哂你地

天刃

癡撚咗線兩下

唔上攻命斬人唔夠力 我會寧願唔上虛像

呢個場虛像 活性下round九成會斬人 差好多傷

我自己試左陣 Trust 攻命buff 之後斬人係最理想

如果對面唔係咁on9 光戰放第1位,坦係中間的話分分鐘黑肉都掃死埋

應該因為最大傷害已經係佢, 破鎧用曬

冇人打我,點解

你隻sasa

見到已經唔敢打

唔係正常人見到呀妹都會狗衝架咩

相信閃避

對面加咗40命中乜都斬撚死

所以我用番破滅副職
頭先就活性>攻命>破防斬
不過冇必中打唔掂黑肉
諗緊計數轉土法好無

攻命+40 邊有咁易閃到

差堅牢同狼卡

我放水赤就俾人狗衝喇

相信有愛就強大

堅牢法用

狼卡有位？

不過就算佢放中間都係唔會放愛豬西掛 光戰

1動咪吸你仇你番番中間

走黑肉入土忍
不過就算黑肉用都勁啦 又素又器用 有魔耐頂多下holy

我都係用破滅 本身用緊土法 冇黑肉問題

有資源可以研究下半坦 有招HP技

6000血瘋狂打手配計數妹

通常會走咗落坑位 應該打唔中？中二王d技有無高低差
不過都就轉場 下個場玩細場就完

下個場玩男人隊

對面撞到啪啪聲係咩玩法

冇靚血防裝冇肝UR甲

今日守0，俾土忍打爆

咁我地守隊係特別勁,都唔知點解,琴晚MAD都要全動先清到我地,係攻隊出出地事

撞到好過分下，明明我地上次猪

個會長玩到104rank，攻隊仲用緊劍聖光盾彩花呢啲史前組合，真係唔明

守0，睇黎要轉下守隊

飛雲隊守隊真係好噁心,我Arena打過

人地用劍聖打4眼呀嘛

對面撞左兩次費事再掂

我見到我隊雙水隊, 連坦都係光盾

頂裝，又上過youtube，應該好出名宜家

你用RJ雙雄？

打你嗰隊係閃隊
你知自己點解係0啦

俾土忍 -3 唔係咩恥辱啦

咁就2300分
好危險

因為無落草笛

排緊12位

貓b

又要留念下

仲間達就喺樓上
聽晚又有直播睇了

今日守0 俾風槍射爆

分分鐘又有飛雲守隊精華J

係咁㗎啦 一係守2,3隊 一係0隊

整返個草笛+命中戒咪打哂囉

要草笛[99]

差200碎呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

應該唔洗嘅
冇咗buff應該都唔難打中

我用開基加,所以草笛效果好似唔大

彩花

藍毛毛邊有位入

如果係講限戰，藍毛毛做打手係幾大力

試過Arena用草笛都係照舊俾黑肉閃到完場

基加呢啲眼殘嘅邊有得比
同眼鏡同一個level命中

計數妹器用值高 我覺得推高個器用可能幾有效如果之後啲卡有魔狼咁直加器用

咁講得藍毛毛都係為件Trust姐,邊有人會用佢

但係效率好差
好似係數值x0.2=命中?

咁佢都升咗

出足球小將限戰可能有驚喜

唔太算係,因為如果對面素早唔高 而係高運值,咁器用高就會好有效 例如打光戰呢啲 不過直觀啲0.2就真嘅

藍毛毛女人嚟,邊有位

藍毛毛女人黎

其實藍毛毛件Trust真係好微妙下又唔係隻隻裝得,加嘅數值又唔算好 防貫又得一場重要個場大嘅話可能得一下有貫通效果

set到第二動開有機會3下食哂嘅

用純物攻隊有用嘅,但俾中二用都係活性孔好玩啲

btw琴日好似有人問有冇解包其實解包都係解數據包 意味住只有DLC呢3隻字跳出嚟先會有新野睇

如果攻守都係一隻物攻打手

藍毛毛對佢真係0提升彩花都話可以轉下陣

好快就會出隻UR新白魔 範圍Holy

棄

ギリギリ愛
いけないボーダーライン

我就覺得佢有彩花 都唔會換走四眼同土法, 換走只會失平衡
應該向邊件TRUST有用D諗

打緊歌MACROSS 係咁斷埋啲ON9 位 想反枱

利申: 女王派

係,所以叫咗佢練彩花了,因為佢光戰冇Trust

買埋40碎聽日就突爆彩花

隻Game我好似玩咗兩個月

機戰群突然有幾個入坑咪玩番

我記得係啲歌出得7788開始復刻冇癮就棄咗

咁一路有加新歌 MACROSS 7DF 又有新歌

BTW 管野洋子啲編曲真係超班

菅野洋子

本身TV VER 啲歌已經好好聽
劇場版啲歌玩得仲癲

無償石挖晒 唔想買碎

而家買5000石就有5000無償石

重有3日就6月

轉曬美金未

轉晒午餐肉

手持午餐肉有西屌時候到了

岩岩問左銀行fd 要換快手

轉晒做yen用嚟課金

炒日本iTunes card

公會排名下滑到44位
仲有3日點捱

冇停過咁濟

有4000張Boss卷

點gum

捉到你想轉game

流精

笑甚麼 你都係

我去視察下咋

未開驚爆po好似冇過好下場

燈定先

咪呀會腸我想J女

我去捉你地咋

但湯丸巴推薦人地抽佬

湯巴識玩

等齊人叫抽佬

貓巴視察到問晒首抽攻略 仲想抽黑力架

佢講到咁大影響 gun

咪爆我幫人問

原來要bbc

依度冇bbc唔怪得用回避流

隻exos heros 又成2GB
而家D驚駛唔駛咁大食

同你要埋同樣既嘢

睇完啲人設之後，我都等緊down呢隻黎玩

成班背叛se baba

毒撚玩3,4隻game好正常

國際服應該可以頂耐啲，架仔係唔記得上年邊個月日韓開戰之後好有骨氣咁棄韓驚，啲泡驚營收下滑得好勁尤其黑沙

聽講kr e7靠架仔

epic 7 : 日 : 2億
其他 : 6億
KR : 日 : 1億
其他 : 2億

泡驚而家係日本冇記錯都係最多平均呢個數 因為日韓前排開戰 之前黑沙都成10億,就係個期跌到得返2億

唔通要屈服去國際

幫你睇埋人流,擺明國際服多啲,架仔討論呢隻Game嘅人數少到

終於刷完把+5劍

FFCC Remastered 8月27出,又有野玩

個個去晒玩EH

去曬排隊唱美金

乜柒？

水晶編年史當年當Party Game玩一流 Remastered有4人連線

我揀Switch版

哇屌
未婚妻轉咗職業

職業 : 女武神

6月1 出肯定了

就係因為女武神 要抽了

拳王

呢鋪點忍

最強刺突準備出場

衝呀

その翼は ヴァルキュリア
傷ついた戦士の前 ヴァルキュリア

SE準備係6月1決定光戰既去留

俾佢插一插唔少弱刺都收皮把龍槍28命中

80cost定100cost

未婚妻咩樣

唔會100啦,新職 80 cost = 0伏 光戰準備收皮都得

光戰用番土巨應該唔駛死既

我估會有招4/5格距離單體破防中/大傷

搭招自身範圍AOE

用返土巨擋唔到中二

邊有咁多活性孔, 無事既！

土巨+親衛隊咭+GAY 佬咭

刺隊回龜

死既仍然都唔係光戰係隔離果堆

新手冇人理
連登冇愛

等咗個幾月終於有嘢抽, on9

你無打主線咩 咪雪原咭條女

如果有遠距離高攻技

藍毛毛Trust有機出場打壓光戰

唔識日文 skip曬

對第七位

清你究竟有幾想升藍毛毛

未婚妻好過港女多多聲

公平咩

藍毛毛推廣師 我已經升緊啦

蒼の騎士団

又GREY 又鍾意藍毛毛, 清你啲TASTE 真係有啲...

執到咁多日, 預咗輸架啦

我冇Grey 我有既99UR係土法 第二隻係阿格

呢兩隻你可以話唔正咩

真係轉職
今時今日仲出槍術士 點抽得落手

但係槍術士好似都仲未真正威過

會腸火伯一槍兩隻阿格

F咩咩用艾琳拮劍性拮得好開心架

今晚自由打，冇得贏

有邊晚唔係自由打

都係以8成星做目標啦,而家我地29人應該輕鬆少少70星就得

一真仲返唔返黎

返掛忙緊姐

叛逆の剣姫（槍）
ヴァルキリー(槍)

可能連屬都轉埋 應該有機會係光屬女武神

我個倉剩係得光暗水角

同中二互相傷害

配Siren不得了

冰槍，女神

仆街，隻中二無轉侍

一野出轉屬 咁咪冇得出100cost mode呃錢

咁搞OYO會唔會係月中角

月中角好似冇咁勁

月中角=過渡,21/22號又會出合作限

你諗吓你點解想抽佢
你就知強度根本唔係重點

公告出咗了,確定ed

痴撚線一出出三隻角

FFBE第二男主

想用紫髮隊屌打世人

抽就一定抽架啦

終於到兩條忍者村嘅故事,土忍暗忍故鄉

隻SSR幾好J

隻SSR好靚

把劍咁跨時代feel

lasswell 有無敵盾

無敵盾？

btw未婚妻第一招唔明

無啦啦插隻Lasswell出嚟做乜鳩

隻劍好型要抽了
利申非gay

消費任到17號 , 17號先有新角 應該係合作了

又阻住人買碎
半周年又唔見你出兩隻, on9

髮型衫件武都炒晒車 仲要男人 不了

未婚妻第三招係咪必爆 大傷 貫通 必中
定係唔會爆

FFBE第2男主喎,營收應該唔錯呀Rain個期都好好

易爆

未婚妻啲技睇落好普通
隻LB更加係搞事

咁睇隻野係勁 無敵盾同LB睇黎大把可玩性

中二可以收返了

傷害上限up
大傷 貫通
chain 5 以上 chain效果 up 但斷chain

招LB完全係打Raid用不過必中個招唔差 刺突必中可以插死任何一隻回角

有能力整到三冰隊應該好勁
基加BE男二之後配多隻冰龍騎又好阿格又好

結論係回隊連環中招

又打壓迴隊

阿格坦

合作有配音係咪FFBE先有

威左一個月都未有

明了 咁睇黎男二係主打多d

計你升好到威威 應該有七日

得3格十字, 又淨係單體, 高低差又得一格
monk同忍副職都唔係好吸引...除非佢本身就好快啦

因為FFBE唔計合作

FF 7

要睇埋其他技始終新職

其實係,消費任係未婚妻,Lasswell乜都冇

招必中應該好易會TK/有隊友唔出

屌又水

水屬大流行

限定公會戰 前50名有2000石
同埋個人參加晒都有獎勵

monk副職真係好on9, 有等如冇好心畀個龍騎副職啦
反而FFBE就侍+龍騎

未婚妻都預咗
一係你抽個男囉

呢幾日整理好男女隊攻守組合,我到時要排次序始終戰力可以好唔同

SE baba睇穿你班人係女就一定抽

所以最近d男角都勁d

必中唔係單體技咩

未婚妻有消費碎,有登入碎
Lasswell乜都冇

好似係貫通

未婚妻等咗咁耐, 見倒招LB真係好失望, 打raid專用
單體+2格+傷害大, 咁平時不如出第三招好過啦, 仲有埋必中

貫通 = 範圍 可以咁理解

成個倉都水
拉瑪 赤法 眼鏡加多隻女武神

所以應該Lasswell勁啲

配基加不得了

但係我諗唔到有咩情況係自己人行到敵人後面果格...

迴角+無敵盾

打唔中就永遠都無敵

而家返今晚仲打唔打到公會戰

打唔到

Sor

個場夠大係側邊插人都幾勁既

傷害實夠

蘇生卓羅氣孔術如果有既唔差
忍者就都打遁, 打刺抗坦

未婚妻主場

點睇都lasswell 勁

不過我已經兩隻冰角，又可以留到合作

照舊ff7 / 洋蔥頭

好明顯係阿伯主場

無撚有錯

一返黎即刻記多次excel 慘

未婚妻水屬喎清

咁咪可以即踢

2塊UR

又嚟

即管睇埋佢主職有咩技
暫時點睇都唔係可以上場嘅level

一車車艾琳

中間位先係大婆

起馬要有防貫先

個一回無敵盾 咪sentinel強化版
我又唔覺得好特別
AI未必用得好 要較岩哂距離先得
隨時得一飛

預視到TM2會post圖中左新角

要課金買碎

未有弱智妹果啲可以補番了

佢回角嚟,打中佢=無敵 係有機會瘋狂打唔中佢

冇防貫又冇盾又冇狀態又唔夠硬嘅話
咁不如拎隻冰G出嚟跳好過

上就肯定上到場
招突進自身十字同必中技都好有潛力
至少贏槍術幾條街

一回唔係一turn

其實應該會俾rain 多hit 燒死

個機制唔係miss第一下之後都會miss咩

Rain冇咁易打中啦

夠血食一下holy唔死既話
佢一個已經換到兩飛holy

其實係,招技 叫做分身

唔係 除非你係見切

冇防貫點都係RJ
人地堆到7,80防, 就算刺-30%都唔驚你啦

所以等完會戰先入就可以少入一次excel

玩ffbe活動
唔通會復刻rain大劍

你啲要必中既打手有邊隻堆到防

而家基加配中二都打哂啦

一隻無敵硬食中2
一隻必中秒中2
今次真係唔棄唔得
傻仔先玩100cost
再見 轉玩EH
勿念

淨係必中都唔知叫唔叫有用好
打手唔似魔法師一定係衝到最前, 衝到最前就9成打落隻盾度
最多蝦倒貓XXX嗰啲全回避隊

有無敵,唔同講法

Lan la

冇一個池有興趣抽
近排買碎都買到食谷種

無人問你意見
靜la

限定公會戰係由頭打過 打14場 期間普通公會戰會暫停

限定公會戰打到14號 有中二肯定爽夠啦

目標係50位內拎2000石記得編隊

大洗牌
分分鐘啲新興公會崛起 我地50不保

你係必中UR中新角既RJ人

男隊鬥中二多 女隊應該雜啲

唔夠角 我對大家唔住

睇錯 以為3UR 咁我都唔抽

你一隻中二打爆對面3隻男角都得

男角好似無幾多隻有必中技
玩回避有優勢

邊有
上次咪抽中二炒咗

抵呀

等你食評

3step仲要最後1step咁多伏
搵鬼抽

仲要唔使怕土法
可以阿伯中二圍爐玩虛像

嗰陣俾貓XXX水咗去抽

渣ga
一啲定力都冇

abcd 棄咗啦

明明對面光戰喺左路開左吸仇
中二破防會劈落中間光盾度
差啲又炒

炒左 成隊人好慢 出唔到技

認真 lasswell抵抽
新時代屈機角

死gay佬

對面隻活性孔黑肉出三吓範圍技都一次打中晒我三隻, DLLM

dllm 對面隻111 lucia 黎既

飛雲撞邊隻撞咗零

呢啲角留返俾你哋啦

追一追PO自發現分身未SET男女隊
男隊慘到要用REIN做回血
女隊就冇3隻99（風斧同計數都未夠碎99

走位錯晒 炒車

Cloudpro兄幾時多左隻99中二

兩隻都唔洗抽，等合作

ON9 未婚妻抽硬呀

準備幾多pack?

明明尋日個陣同我一樣, 今日三隻轉晒

等下先

12 vs 10

小心打有得追

Fu 巴有冇睇到對面冇隊多？

我地有2隻剩光戰可以幫手開隊 / 減ap

Fu 巴去咗 grab a奶

8隊剩

唔好打回隊著

又堂食
Feel到今晚又會風雲變色

對面差唔多全部過百tank

121 阿格，4眼，重有隻應該唔係中二

98 土法，rain，應該唔係基加，？補

95 水赤，rain， ？土忍/補

蒼の騎士団嘛以前同豬扒佢地爭第1

全ser排名第7公會黎

第一場無出 活性孔 嬴左 112RANK 土法 光戰彩花 ,唔記得錄.
第二場都無出活性孔 0左

128 補，rain，唔知乜？

110 黑肉，光戰，補？

做咩咁睇唔開用鳩叫

之前轉左用坦 返轉頭做正職又SET錯左

Reol 同 剩光戰幫手開隊 / 減ap

重有4隊，小心

丁丁

剩光戰巴 幫手開隊 / 撞 121

好似有機會全清到,cls

一動輕鬆執到基加雞

好on9 我50faith 一世都停唔到人
人地次次打落去我就一定stop既

.GUN

守隊永遠有up，好似係

隻光幫手撞先得

睇定d先, 好難諗

你應該執到138?

我等陣去撞？反正我得翻1Q holy

二勳有d運, 阿格 lb 秒左對面隻奶

應該可以打咗138， 128 先

最後剩光戰撞一撞

chiame 執78?

一下holy妙唔妙到下面隻黑肉？

個隻俾2/2打,唔好1/2執

對面話追就追

1下唔得咪兩下,應該Chiame執好啲

俾佢地全清係正常而家我地求緊和

我屌左隻138先
有d擔心

剩三隊睇定點打

138， 121

阿雲睇定再執

唔理你地
打住活動boss等安排
平均2分鐘check一次po
叫我打咩我就即刻冲

好波

2隊

最後兩隊

對蒼騎 今日真係超水準發揮咗

阿雲2打3

一隊

重要0死

衝啊

打蒼騎都要Excel出動

中二既威力

得翻最後一隊
我係咪可以入得

可以

打啦,乜技都冇唔信圍唔死

立gap王，altina衝啊

是但一個入Excel

就係因為無轉侍,第二場唔夠ap
如果唔係最少車死左隻

如果和到就真奇蹟

計算妹勁, 俾呀rain 土忍打都唔死

打和

超水準

和硬拉
得翻光戰同啊格
啲AP TP技都用得7788

冇諗過今日咁有水準

對面贏過晒我地未贏過既隊

佢地都係輸第1/2公會少少真係超水準了

大炒albastella
但係俾我地逼和
呢啲野真係格食格

和

俾到大家少少希望

又話對面好撚勁

陸行鳥團,黑霧島都輸俾佢地,但我地和咗

咁多6星, 勁

對面啲戰績

有邊日唔係咁講架
唔咁講點贏

逼和第7公會,夠J 3日了

8：30嗰陣見無得執就去舉下鐵
返黎已經清曬

又話打第7位要輕鬆心態

對面心諗，成班壓rank撚

以後8點打算

輕鬆入excel

5月excel
仲有幾日就6月

高成80分都可以匹配到個野壞咗?

BTW 成晚唔見ABCD 應該真係棄咗了

果隊78係咪超級壓rank撚黎
可以頂完koga再頂飛雲都0死

個系統DETECT 到戒丁神完封140RANK 配啲勁啲既俾我哋
丁神今晚又要做感冒童

結果佢又拎足6分
即係聽晚會對再勁啲既

.GUN 2動一場秒110RANK 既黑肉隊

有活性既啊格真心勁

bug

贏？

佢果個vip ser黎

顯示BUG 呀

yes,我有睇過啲卡其實玩到而家低過80嘅一定係有壓

BTW 話咗阿格有草笛打得中黑肉架啦

阿格活性，開始愛上了

FALS

女人你都用

差200碎先有活性

好波大家

佢地有4個無打

對面有4隻入EXCEL

BTW 我唔係好睇得透TSYM 隻貓女

3隻姐,計返30打29唔係都唔洗話今晚攻隊超水準發揮

丁丁CARRY

BTW 唔該想打黑肉既入番張草笛

我覺得係計數妹屈d

你隻阿格完全打唔中狀態

我差140 如果活動之前夠數就買埋有償40佢

計數有100cost都唔過份
打得又補得
係近視深啲 容易打唔中人

真，4眼係勁

早幾日先話四眼無力阿格垃圾

有償碎有阿格？

佢講緊活性孔呀

會長隻阿格上唔到狀態係因為未升Faith定故意唔升魔攻打冇咁痛

因為拎6分
炒左既話就會屌鳩兩條女 配合唔到gay加

故意停係70算

之前係想佢做盾

就黎限戰都係做盾，但係又想負6上狀態

二動打爆對面會長有成功感

其實降到30都可以-6上狀態

新嗰兩隻係喺同一個pool定分開

不過高faith出LB先勁

應該分pool
新仔同rain pickup 一個pool
未婚妻同新ssr一個pool

rain想抽

法國你咩仔都想抽

限定公會戰係60打60搞唔掂

然後可以揀自己個隊 做以下三個選項 : +1回行動 / 回滿技能次數 / Show對面隊伍

冇專武
抽隻半癱rain翻嚟坐輪椅咩

用哂兩隊打？
有冇話男隊只可以打番男隊咁

比面抽一飛 女係用黎追

話晒主角 遲早會出返黎既

即係拎左三星就可以幫下一隊啦啦隊？

係,可以男打女,要用腦打機

都係再提醒,呢兩日記得排好晒男女 攻/守隊 如果唔係當日6月1號見你未Set又要放上置頂Bin你C就唔好

得2/2, 邊度嚟3把劍

唔洗諗太多,我地目標係50內,盡量上晒3隻99 都夠做

最緊要係練共鳴度 因為6隻召唔可以共通,所以未必人人練齊共鳴

即係就算自己隊嘢係垃圾, 都可以幫隊友加番次攻擊回數

呢啲粗重野等我黎
大局為重 我會犧牲自己幫助大家

唔知只限自己個隊定點如果可以幫人當然執完雞叫飛雲打返十幾Round先

喺驚入面講多次

諗到飛雲要幫人打幾隊

應該可以幫埋其他隊掛
SE都要照顧吓啲冇練咁多隻嘅玩家

排定隊

飛雲
阿雲
tm 兄弟

tm兄弟今日冇出現過

到時男隊一定係有中二優先,女隊有土法計數優先

點會冇,頭先先上水曬完歐嚟

有啊 上面咪蒲左頭

男隊重要刺突UP已經想像到有人高潮緊

中乜，冇睇到

準備中

火伯世界第一

我可能都要上隻99艾琳打男隊可以吸血

拎黎打主坦阿格

一槍捅死阿格

活性孔俾左男隊
女隊玩魔好似穩陣啲

冇撚有錯，阿伯大復活

冇魔

牙妹

TM兄弟表示兩個都腸胃炎
兩個都做緊垃圾

食咗三文治？

EH日服首日營收350萬,貓XXX係咪要快啲跳船去國際

啱啱ARENA 赤法魔法見切咗基加虎鐵 諗唔明虎鐵點解計魔法

冇
懷疑係粽
但係之前食咗同一批又冇事

兩邊都計,所以會俾物/魔盾擋

紅茶啲技沈默咗出唔出到?

魔劍出唔到 因為你開返技能動畫,啲技全部都要鳩up幾句

玩緊國際不過就算日服唔得最多咪合ser？

會唔會佢一COUNT 魔法既就沈默變廢柴

咁日服由一開始就冇乜人氣你都冇癮啦,5ch幾冷清...

唔係,要睇洗唔洗唱 姐係個段字會唔會跳出嚟,同有冇詠唱時間無關

好好休息

刷完首抽喇?

全詠唱Text我放係到

隻game遊玩性一般 不過睇女ok

是但玩

是但玩到會戰時段都唔上水

咪指令回合制,如果遊玩性都好就唔會咁低人氣,明明人設畫風屌打其他泡驚

呢邊無乜心機玩 過去j下女

嗰邊推緊個男角木力架做自選
咁多人玩男人

我都揀咗木力架...

個公會戰打一場就死咗，淨番嗰場都可以用嚟應援

未婚妻又係水又係針對Raid嘅LB
唔會6月又有Raid 又係弱水掛成個5月我已經好痛苦,一隻水角都冇

但死咗如果0星咪應援唔到?

架仔個邊都屌緊官方俾嘅資訊太少,好多野都要靠估

可能弱冰弱斬
冇lasswell基加冇人權

只要唔係水raid
4rain表示未閪驚過

咁有阿格都有人權

佢都整到招LB咁嘅樣,都好難唔係弱水 不過都係寧願出塔出下啲UR新武好過

照解應該係就算第一場就0星咗，都可以用第二場個quota嚟應援？

冇呀
一隻都冇呀
唔想知呀

係真係可以做啦啦隊叫飛雲打晒60場

Lasswell把武

靚係好靚，不過刷首刷已經刷到唔想玩

整到招LB咁真係正垃圾嚟個感覺好差
搞到未婚妻好似嗰啲垃圾damage上限卡咁淨係用嚟打raid

又係冰劍

其實都似係,因為Lasswell係用刀唔係劍 所以冰刀唔會怕又Buff到其他角

飛雲: 冇啦啦多咗20個行動既屌

照番佢幅圖應該用晒兩round先可以幫人加一round
但係佢幅開發中圖有個應援要3round所以都唔可以盡信住

刀嚟架,紫電

隻game會審查啲字眼
見有人改咗「支那」2個字，俾系統提示為敏感字

阿格冰劍新男角
三隻一齊出乜撚chain都連晒

如果應援太OP又好易打和,所以真係要等佢再放多啲料先知

而且有齊降斬降冰只要有AP下下打落去都係Chain
但可惜3隻都物攻

呢個時候張AP卡50%就有料到了

咁更加不了

諗諗下出塔打Lasswell把武機會都幾大,佢又冇復刻刀

除咗光戰其他角有幾何出LB

重歸SE baba懷抱了
所以6月1號新pool俾我歐返次is ok

主要係牙rain把武都係咁黎
Lasswell理論上一樣玩法

出完LB 無活性孔就算魔攻角都成日要普攻

都多嘅,除非未婚妻有招技叫5連插+CT 100補充 咁招LB先會有用

應該都係了,佢冇復刻刀抽到Lasswell冇武用

抽仔？

隻GAME 啲LB 用AP 真係多到仆街, 活性孔完用LB 都乾曬

隻SSR弓人設最正，黑長直

有調整過架啦,慘得過基加招LB唔係斬攻之餘重係69 AP消耗

之前個隻伊利紮正啲

招技好微妙
成套動作咁型 打出黎個傷害唔知做乜咁

個效果其實OK,最強Slow效果嚟,其他都係2~30% 佢係50%但結果個Ribbon 將佢同Stop綁埋一齊一棍打死

其實佢改完大部份都單體4字頭AOE 6字頭, 仲要好L難升, 真係用唔到

但你會開招大技？
成69ap 熄左佢放其他技好似仲實際
定AI唔識出

我會,因為基加配活性孔基本上AP會完全溢出

升到18lv好似係